[扮工動物園] 沒有節日氣氛的香港之星期三

香港而家好似無論咩節都無咩氣氛咁~~~

今朝早西鐵往紅墈車廂裏有個黑鬼比港女屈非禮，好在係荃灣西落車調停如果唔係實遲到

點解會用屈字

可能真非禮

蟔蝻係香港毒瘤，危害香港治安
香港政府正仆街，完全漠視難民

早

早晨

未辦年貨

鯨姐早晨

嘉頓雜餅

送禮自用都岩

我通常去安記買禮品包，即食鮑魚果d

Joson

大佬

我大佬係鯨姐

2位大佬

早
好難得我今日11點先開始扮工
平時九時三已經等緊人開post入黎扮工

今日多野做定11點先返工

多野做啦
好難得今日咁忙
早

我以前有呀 不過聽多幾次都無特別鐘意 係有聽大路個一兩首
我反而鐘頭sekai no owari多啲

仲有排忙嘅我好羨慕

慘
咁今日都算還可以 仲可以上黎扮工

各位早

門姐早

tree tree早

我無去聽 係咪clockenflap?
其實都比我想像中多人識

tvb又有龔嘉欣

你班冗員

tree tree

西

張西 放lunch 啦

死完又死

有冇人做文職工作只能做啲簡單手版眼見功夫
複雜少少都做唔黎

我 咩都唔識

to蟲蟲：香仔妹提早放假

你遲左好多

咁樣人工就好低

藍罐曲奇

金莎

鮑麵

藍罐係口糧
嘉頓係狗糧

鮑麵仲難食過嘉頓

換咗iphone7
但粒電要排3week 先有
都係華強北算

但年年都有人送

飯囡

軟～中華～！

我阿嫲開到聲話唔要

今年冇啦

得罪講句 送鮑麵嘅都係仆街

折現

送真打烏冬俾我好過啦

雞碎咁多人工都咁撚多要求食屎啦

唔使折現既
送幾張大陸中移動/聯通既¥100充值卡算啦

啱呀啱呀

幾十蚊

唔係錢咩

照殺

落街恨淫躺

官人我要
起碼好過上面嗰啲先

我覺得幾好食
我同細佬都會食

金莎食太多會肥

肥仔都有女朋友

一係直接現金利是，一係百佳/惠康/移動/聯通呢啲特快折現既野

我又訓醒啦 咁多位

又打

我開始眼訓

講明左收禮卷 想買咩就買咩

訓啦 番工唔訓叫咩番工

訓醒就就收工 爽

跌市無錢過年了

依家先返office 呀

番番去2萬8啦

好慘呀 公司車？

我忙到癲你同我講你瞓醒

我不嬲都eq低

今朝聽人講今日逃生門, 估唔到一日都冇, 得一朝

Site office

我係被遺忘既一群

我就撐大家姐嘅

岩既 大家姐